\hypertarget{PEL-0028:ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{PEL-0028:ruxe9sumuxe9}}

Créer une balise \texttt{\textless{}uri-ONISEP\textgreater{}} à
positionner à chaque grand niveau du record (formation, action, lieu de
formation, organisme responsable\ldots). Attribut \texttt{@uri} sur
chaque élément.

\hypertarget{PEL-0028:origine}{%
\subsection{Origine}\label{PEL-0028:origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \url{https://dev.lheo.org/pel/pel-0028.html}
\item
  Source:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0028.md}
\item
  PDF:
  \url{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0028.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{PEL-0028:solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{PEL-0028:solution-technique-proposuxe9e}}

Solution plus générale: ajout d'un attribut \texttt{uri} sur tous les
éléments de LHÉO permettant d'ajouter des ID sous cette forme, avec un
contenu de type \texttt{xs:anyURI}
(\url{https://www.w3.org/TR/xmlschema11-2/\#anyURI}).
